突發：化解曱甴貶化嘅策略

就係全民對狗講英文。
一、曱甴講英文仲勁過佢，自己曱甴都不如。
二、用英文可以破壞佢機械式嘅運作，佢腦內從未演過呢個情況，死晒機。佢諗你識唔識廣東話，猶疑嗰一刻你就贏咗佢。之後佢聽到英文都會覺得驚。
三、大陸武警唔識英文，唔識處理
四、有機會捉中D講英文亞洲旅客、國際學校仔女。拘捕咗，返唔到國，領事館求助，演變外交問題，黑色旅遊警示。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Excuse me constable, what seems to be the problem?

push